LIHKG將會因為5p字而收皮

成班on9又emoji又5p字，遲早得番啲低質會員

Ching講得好

岩呀Ching

系lo 禾刀角

C兄港duck安啊😚

好撚好玩？

巧京京啊>.<'y

Block柒班垃圾啦，影衰高登文化

block block block!